[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5533)

easy

又係你

快啦屌

leeds 真係好好睇 其他隊肯定鐵桶博一分

艾達god殺大球唔緊要 殺半大最撚仆街

史達0 全場cup黎cup去 單刀都要cup

屎特寧笑死人

基達菲

曼城慫撚到
竟然係換中堅出嚟

啲組織好撚正

Leeds 支持者 長買必勝

肯互攻已經好撚正

笑死全黑又1000

Leeds cup埋啦

要左列斯第三ng

哥狗和緊換AKE出黎做咩

智甲假撚到
客入一球 炸完比主入
入第2球 又炸完比主入

皇蘇又想一球撚狗

sterling唔想入咪扮傷囉 唔好咁大嘥啦

Dllm 差啲跳樓 好在斯巴達和左

二五0咁都唔射

屎達零

屎達0殺死大波

布魯日半2全2?弱智?

13c啦 角細黨仆晒街

馬里不如入多粒

曼3.5b串RB 3.5b腳震到仆街

列贏10抽1 200

候爾屌你 入未啊

唉屌

封晒位...

Lm

我

Me

RODRIGO好生

中

lm

買左大波角細就開相反

LM撐你

點解場波踢列咁都係得兩球

14c

曼d高層玩撚夠未

龍門勁

有幾多人比列b頭兩場呃9左 呢兩場都買大
係攻得 但大唔到有撚用

rb快入波

屌你老母艾爾切個個乜撚主場黎

下場會大了

唔用恩哈路

曼停角 投降了

250敗家多過入
依家隊鏝真係廢，唔上唔落
攻不及拜，中場後防又無

布魯日GOAL!!!!!!!!!!!!!!

其實都守得唔差

唔用又要續 續完又要買

兩場都神龍 冇計啦

開唔到就呃你咩 都已經攻到仆街

鏝放大衛施華走係咪on9

9成都雪鳩佢 拉馬c亞去左邊

鏝城快啲輸埋佢啦

自己要求走

唔大波就大角 救命

04快04

海牙

波圖 點撚樣呀

鏝換個防中入黎

係 所以唔係隊隊好似利9咁攻得
對富咸果場只係有少少大意

所以有時都唔係咁易開大

鏝 皇蘇 rb 贏晒盤 10 1 100

D換人

皇蘇俾多粒
侯爾入一粒ok？

ok

有

2’55半大5分鐘收錢？

曼城換哂d防中中堅出黎做乜

怕豬

手

海牙, 3分鐘半大

荷甲半大 5 分鐘收錢

波圖唔係想開13倍半客呀嘛
快啲追和半大啦

列斯係咪覺得降梗班
打進攻開心下
點知又打得唔錯，唔守仲好

Leeds絕殺101100

淨係不泊大巴呢點已經值得博大波

日

哥狗好撚驚輸咩？

怕輸

列太勁要守住1分

乜職乞都會派錢

荷甲真係半大嘅保證黎

列斯 贏埋佢

係不嬲風格都係咁降班未輪到佢

史浩克俾人04未 快

曼城快入2球啦

鏝都有擺大巴嘅一日

好波
侯爾再唔入全隊空隊斷腳

未見過曼城俾人撳住嚟砌
好撚正

皇蘇2:0冇人理

5分鐘半大
另一面75分鐘仲係3:0

鏝今季玩撚完

皇蘇goallllllll

一定係 除非唔係

亞冠個晉仲未派？

無波圖受害者?

肯定係下半場反Cup456

無買呢場

列b降班難d wor
我估有得爭r霸

侯爾射15次都唔撚入

半大受害者

哥狗求和

有冇人要烏雞

後悔冇要列斯要左3.5b
信念不足

鏝3.5b針得

列c頂埋！

皇蘇強行大波

皇蘇30

3:0

屌 皇so穿隻廢鏝

哥狗真係連控球率都輸埋

leeds 入多粒

呢場梗係買大波，未知害唔害

鏝準備var手球

哥狗係咪用腦過度 傻撚左

屌你皇so買你就輸 轉買你對家就贏

對面真係成日差啲入

射手戰術

哥狗冇左達蛇連摩佬都不如

04

04再04

Rb 4:0

哥狗以為自己都已經痴線戈啦，原來仲有人痴線過佢

巴打收錢了 5皮cashed

單刀 屎達0學巴神思考人生

好撚癲

Rb 40!!!!!

100蚊7x1都幾和味呀
佢好多關都過兩倍

史浩克又04！

RB入埋
即係8串1位巴打收返一皮幾野
有啲慘

巴打收$了

賤種隊

一關輸半

Ake踢得個10幾分鐘都好過你個nigga文迪

恭喜

04是咪要降班

真屎浩克0:4

有冇傻9 穿左 RB MC 兩場3.5B

停撚晒C..

五皮慘變一皮

亞冠晉級唔派既

8串1巴打收錢啦

有無人睇緊隊賤種波圖

leeds 入未

真係慘 5皮變1皮幾

睇緊曼

鏝冇咗兩球12m

上季季尾長追史浩克04波膽有贏幾多

仲要唔知佢有冇補飛買rb ng

正面啲，$200 搏到 1皮都好呀

緊湊到連睇replay都冇時間

仆街球證買重下盤

列斯自己唔抵爭啦 又炒單刀

咁都冇得var番12m

屌兩邊d單刀都咁撚樣

波圖半大...

波圖

越左 不過冇吹

刷多一角thanks

波圖奇跡半大

班福特我屌你老母

波圖追和plz

波圖輸一球真係開硬

追左啦仲講

和左啦

好似越咗位

屌單刀唔入

15C

15c

波圖奇蹟半大？

16

鏝大波叫到癲
兩邊成場啲機會波我諗廿球都可能有
竟然可以1:1

果球反而有handball 12m wor 又唔睇var

今日唔知邊個巴打貼左依個 多謝你

leeds呢種戰術下半季未必挨得到
開季頭幾場就話chur到
遲啲快車都keep到就真係佩服

法乙全大波

話時話 原來leeds 咁撚癲 又刷得 仲要係同鏝互攻

鏝城中得2次龍？

痴線16c 以後唔買角細啦 on9

屌
頭先15.5B個倍率超硬

果然16C完

又唔出水

17

輸少一半多謝馬里

仲講緊你去改球例啦

今日好多大波

個個都腳軟軟

絕殺時間到了

屎達0去頂頭槌 笑唔笑死

自膠

曼城賽前1:1波膽仲高賠過3:3

史0 應該會比人抽後算帳停賽 呢球係插水

曼城個個睇大波就開細

波快啲cup

馬會又tip中 到底點睇

鏝最好輸埋

曼城快入1球啦

17c 屌無限角大

前兩季都係咁講痢

屌你老母是但入一球啦大佬

荷甲快手半場開大波

2.5/3b俾我中ok?

列斯果球單刀射好啲贏左啦

嗰球越左啊

狗會對家平注會唔會有得贏

狗會tips係比廢老睇

越咗位

華西踢廢貝受讓？

角細死哂
大波又死哂

廢閪鏝大波慘死

幾球單刀

華西上場踢到屎咁

可能薯條買左大波+角細

屌 角大 唔買 買入球大

應該有

列要絕殺了

屌 買左角細比人刷無限角

今晚咁多波膽4:0

唔睇名以為皇馬打曼城

見你叫撚足全場角 仲以為你買大..

準備開0比4

玩完

曼快入！！！

列斯呢場殺完半大殺全大cls

完

爭1C

又死幾多人

皇廢d 體能差D

巴黎比一球客啦

唔撚再貼飛

1:1完

鏝睇黎又要天價買前鋒

鏝完場幾c

下年都有美斯啦

我輸左注半大咋

列斯聯

2.5/3s咁都頂到

正氣列斯聯

今日賭超過20 場波 仲要輸緊 都唔知賭黎做乜撚野

3條2x1 都係斷鏝城

明明亞冠有即場
個晉級都咁撚遲派
屌你老味

求派

輸得抵啦...

聽日有場100%波

曼城被甸恩黑左兩球12碼

羅馬ok？

又邊場呀

買咗14.5s
見到列斯追平就知一定無

睇左呢場同上場
曼城傷左阿古路同捷西斯就唔識攻
史達寧完全唔係前鋒料

17定16

或者試下轉賭馬

1:1波強易到

17 sure

仲問？呀婆都知

今日無啦啦連輸4注
有撚排追

我屌，垃圾曼

耶你老母蘇咩
條撚屌廢到咁拎得出黎講

師兄同路

狼隊狼錢

有冇買人想買2點半打後全主

好勁.....

真 得阿古路信得過

發左達?又番黎賭

會唔會反底..

頭先係咪有手足買左1.06曼城賺$60？

Reguilon tg plz

櫻櫻好耐無見

彩櫻

Tg

怕反底買2.5大波

係

有多特唔買 買白禮
有rb唔買 買曼
介賭了

應該是日最後一條

1k對佢黎講濕濕碎

聽講你贏大錢唔賭了

thanks

美股撿多小？

找卡素係咪一樣咁大雨?

富咸反到底你老母都變男人啦

除非狼隊收錢打假

咁得佢2個呀麻
耶蘇的確廢既

個個咁撚有信心 等如頭先鏝城半大全大

仲賭緊

長追保證不敗月供富咸

富咸成季英超應該淨係贏到西布朗

市面有邊個一線前鋒比鏝收購

利雲？

四眼仔

same

呢場你冇信心反而易中

賭股? 我就係美女輸到搞到要返黎...

拎返隻拿祖用啦
無鋒廢陣

國米個馬天同阿古咪差唔多type

其實哥狗係咪比人吹大左

有卡雲尼

好鬼喎 狼隊呢場馬會有開即場

都唔知做緊乜撚野 好想玩返5幻一注算..

無本贏唔到幾多

做淡慘過做雞?

唔好衝動呀

有邊場英超唔開走地

要賭就賭波馬 賭股仲易輸

一線喎

咩都唔賭最好

真，5幻allin最尾角細1.1x

羅馬咩事回到
我屌

1.1 買黎把撚咩

英超有邊場無即場

個陣幾齊腳
3大長老都有

引主囉

點解而家d英超一個時段得一兩 比多場諗下都冇

係囉 我都想知做咩係咁回

一場*

迫你睇晒10場

好似特登 增加收視

華拉倫加嗰場有冇大師指點
今晚蝕到好嚴重

邊到鬼

長追有你着數

屌 羅馬個賠率乜事回到咁

半大

無現場觀眾丫嘛

同琴日廢撚果場一撚樣

法乙打到75分鐘 8場全部主 易到

696強陣？

法撚主場

點同羅馬

有冇華拉倫加手足

唔好，過來人試過被爆角好幾次

半主

鏝慘撚到 最後十分鐘有球手球 有球禁區鏟人
兩球都冇睇var

驚閪

貝迪斯憑咩讓半球

搏你唔信

之前一個2200都起碼3 4場 依家分開哂

鏝係柒架啦

往績排名近況輸曬 仲要作客

無現場觀眾俾人收返廣播費都唔得

華拉goooaaall

華倫都齊齊地腳喎

擺明迫害架啦 上場打李城已經睇得出

華拉炸乜尻

烏雞咁撚廢 連升班馬都贏唔到 點解仲可以跌飛

烏雞主場對升班馬都踢唔掂，會頂得住羅馬咩

有冇鳩買飛 跟下

哥狗究竟得罪左邊個

有無人今次都係堅持要 烏雞?

仲有幾球推人都唔比

羅馬其實都開季不勝

大仆街烏癲落飛?
咩料

布拉加又應乜-1咁狠

得罪左神

擺明打假

令願唔買

咁係咪要買上盤 真係下盤送$?

上場對祖記差D羸

英足總話俾本地球迷多返啲娛樂

華倫定貝

飛依場算

炸撚左

推人都算 但手球嗰球明顯到仆街
我都幾肯定 如果唔係手球 入撚左9成

2:1人地打少個都追得和
其實都好柒，不過烏雞都係海鮮來

我就鬥氣買羅馬 夠膽唔好贏

祖超班

佢鏟人 隻手唔放落地放邊？
之前有場咁樣既手球都係冇吹
樓上睇哂var 點會冇睇

撞晒

睇左球例未，隻手係自然支撐狀態可以唔計手球

有沒巴打派100起機

華拉倫加炸完無晒消息

馬拉松剩返4份之1
大家戰果如何?

半大 please

羅馬

19 巴仲有無諗住買

+2k

-2k 衰貪心

等你d水

羅馬大船

有但係唔想再貼，真係好撚邪

LM 支持

尻UP下咪算
貼飛傷感情

玩到好暈 訓左係度休息

而家輸緊少少 但需要急追數

聽朝傻西打fc 好睇

咁少人覆即係大家都凶多吉少

有幾急啊

我了

虛脫中 日本輸到依家

你唔驚啦 大把貨

屌你老母玩左全日 -1k

無貨啦

一齊等針

今日有啲運 閪波下體會 鏝城避哂

先後被撚
馬狗會
曼城
波圖

輸緊

原來係你

睇陣羅馬睇下踢成咩屎樣先

鹿體會10c
又話飛去西班牙

冇撚有錯又係我

早啲休息啦，聽朝美職聯再買波大角大

發覺買曼城仲恐怖過玩phaoxxxxxxxbia

一訓唔識起

ME2

屌佢老母和波唔撚刷

咁起身賭馬算啦

咁唔賭最好啦，比自己個腦放鬆下，錢係搵唔晒既，機會處處有，唔好執着

唔信你

我都唔識賭馬

辛辛苦苦先追返日假jump個啲

講係咁講

輸

唉 都係既

咁起身再日乙算啦

屌你老母駛唔駛俾埋戶口俾你睇

華西同尼斯有無人要

要抖抖

好多人買左...
一齊沉船?

有 華西

屌那星華拉盤升到一球滿水 早知唔咁早買1/1.5

烏癲真係垃圾波

日本我10連針咁濟 on9

買左邊幾場

基達飛

車角大

曼半大

曼個場最慘

鹿會個轉數快維護緊？

日本波輸咗幾場決定留錢玩5大聯賽

仲有全FUCK

找卡數=找卡數

挪超入波未

挪假半大未牙

找你個份定我個份先

咪又係輸

Lm 下次派我 上次996慘死-1

挪超上盤串左意假英超西甲 補唔補英超西甲好

唔信 要對家

華西近況咁勁又主場仲要受讓
阿婆都識買

華西近況勁？？？？

賺緊機票錢

卡數半主有冇人跟

聯賽第2勁唔勁

笑左

華拉有無咁撚廢 1粒都未有

羅馬又柒求柒下咁

好唔對路 回到半一 早買咗1/1.5等收皮

法甲角大

挪假入波未

找卡數

一齊

半大玩完

卡數 華西 南特
全格 10 1 100

gchi

支持

南特rc？

南特紅左................

秒紅

南特秒針

痴撚線架 買左南特2分鐘紅牌

法甲有冇咁多紅呀

好波 對家秒紅

個8x1巴好慘 斷半格

華西受讓？

乜撚野南特直紅啊

nice快456

你唔係南特呀

乜撚野基洛圖阿 叫都無得叫

華拉倫加踢緊乜撚野

炸完之後就死左了

半大24

唔係啦 我見呢場高水
諗住即場FG 依家咁撚低水賭撚

羅馬柒完未

華西極限被禁屌

羅馬又搞咩

10
4分鐘11打10
輸撚咗一定戒賭
上盤 0/-0.5 1.9水
屌你老母
試下唔贏睇下屌唔屌撚死你

飛機

華拉回到半球... 1/1.5已死

我記憶力好短暫 有無人貼下yytellmey個樣俾我睇？

邊隊

邊隊呀屌

who

12碼唔講邊隊 叻到系咁

唔好同我講河床

咪係 on99咁撚樣

好撚幽默咩p 牌仔 屌你老母閪

3：08

華西中阿

Ching係咪覺得自己好幽默？

羅馬唔對路

河床

尼斯
我比82分鐘你入一粒就夠
11打10 咪撚玩嘢講真

華西var

抵比人屌

炸佢老尾

華西簡單到系咁 不過沒錢買

好彩

又炸

又炸乜鳩
今日比人炸左好多球

炸乜

我買咗5串1 尼斯
其他4場聽日的
再單頭大棍尼斯

炸左華12m?

炸完對家入啦

買乜炸乜，挽9我

點解唔係炸 薯條 慶祝

羅馬班仆街唔撚對路wo

法甲暴力足球聯賽
唔計巴黎對馬賽個場
法甲開季踢左51場出左19張紅牌

試過全日買個幾場有齊烏龍炸波12m

狃記又閪

仲有對家紅牌照輸波

華字頭嗰啲都廢廢地

華拉倫加無限角球

求半大

屌 華拉又炸?

挪超又炸乜

華拉終於goal 1/1.5 俾多球

見怪不怪了

華拿又炸 想典撚樣

痴痴地

屌你又炸撚左

又炸 半大炸走左

切爾達？

夜晚係細波時間

又炸
買左兩隊華開頭都炸

華拉-1/1.5 連炸兩球

屌 賭撚咩 買半大炸足兩球

卡數空門不射

炸得好

連環炸

爛尻波

羅馬西9成

尼斯唔入輸埋佢
輸半唔要的傻系

卡數 goalllllllll

好野 拎個波去油穫炸啦 咁中意炸 踢乜春波姐

1-0

華拿又入了

卡數1:0

仆街

抵撚死呀啦 200出黎串 我唔中半大你都無

麥明詩屈到

再炸丫笨

做得好

華拿入阿 但搬泥俾人入左

一貼即玩完犀利

仆街 咁快1.5球

pope咁都救唔到.......

對家入波就唔撚炸
屌你老尾

炸未呀你老母球證炸你老母西

賤種華拉度列

真入波

華拉仲炸唔炸呀 屌你老母

我都買左

再說吧

貼的好

貼飛魔咒

樓主spin啦

波圖3.5b未

拿拿臨入多粒穿咗個盤佢我當冇事發生

Post完張飛30秒後就1:0

Last min死

呢場真係近期經典
12碼唔入
入波再炸
對家紅牌
對家12碼var
對家絕殺

比華拉吹撚漲

羅馬個盤好硬 係時候入波

貼多張 屌你

終於有半主啦嘛？屌你老母

最佳劇本

屌完華拉就要屌羅馬

橫掂都柒 柒到盡

法甲角大有無人中伏

貝仔

炸完對家 華西

西甲係咪唔識角大？.....大球 客fg 同角大選左角大 秒刷完就無角cls

仆街波圖 12m都可以射失

真係cls
買果隊次次炸
對家就永遠唔撚炸

貝goal

波圖1.1賠 輸波

真

買少d西甲會舒服d

華倫受讓真係有理由

你個龍咁撚勁我認輸啦真係

屌你老母 貝狗上場輸3粒
今場唔買就咁撚正氣

係時候叫華西cup了

主場受讓鬼到

馬里迪莫客勝18倍

希無羅馬受害者...

淪落到咁

華西ng

尼斯唔入輸埋佢算

西穴2:0

華閪今季有冇買過一個人

廢倫斯

般反cup是夢？

賽前西假第三位點淪落
呢場鬼到癲

主場近14場西甲淨係輸過1場。貝仔16場客贏得2場。貝仔讓波。阿婆都識買。

羅馬㩒屌㩒到

買左羅馬廢波
如何部署

川迪入未

唔入有咩用呀

有閪用咩

羅馬今季做乜撚 角球都無埋

1:3

有無般尼苦主

羅馬真係得一招 中路去禁區出D想做ONE TWO 俾人截到 完-> LOOP

尼斯!

南特 針

nice!

波圖你都真係好撚野

預左啦...

尼斯傻系 再唔撚入囉

呢到 應該比人456 同04個情況一樣 諗住博佢反底

係，一樣咁諗，轟左貝，仲要上場輸比基達3：0，不過自己睇和波都有可能，以半博全

羅馬黑名單!

過關差隊賤種羅馬

華西

找卡數同貝迪斯頂住
暫時今日全勝
訓先

尼斯比多粒
定下軍心先

係羅馬俾烏雞㩒屌喎...

羅馬還我血汁錢！

會唔會全上盤俾大家回下血?

羅馬大船要沉啦

一落雨 般尼個龍 好似連回傳都接唔到咁

暫時3場全對家

連烏雞都踢唔撚贏

唔記得仲買咗卡數添

點解要買羅馬呢隊廢西

搵菲比斯做龍好過 水性差到咁

屌佢意假
踢咗半場已經扯晒氣
明明成場速度咁慢

50k 意假2.5s點補

搬泥同華西追和未

有冇師兄知道銀行扣左2次PPS錢
但馬會增值得一次錢點搞

川迪㩒屌入未

我幫你7折收咗佢

冇架喇 就黎瑞超都勁過意甲

好快會收到

報狗 話馬會呃錢

今日未撚中過
買10蚊大幫下你先

華西羅馬快入波

PPS黎
依家狗會AC淨係加左一次錢

PPS入錢係有時間表

MG 幫我買10蚊 卡數得唔得

但已經有次入左 另一次就無

波圖個場做乜撚23 仲補緊時

法甲瘋狂食角

羅馬全隊空難斷腳啦

唔贏就黑名單!

睇清楚個時間 會唔會係已經跌左落下一階段時間到

華拉 川迪快入

華倫反cup上

場場細搵你老母賭

尼斯入多粒先啦傻系
打南特都唔應該輸 仲要打多人一個
咪撚學下體會啊

炸

跪求羅馬贏波

般尼炸

華西入未

華西入波未

卡數 黑哨 100%

華拿炸 華西炸 搬泥炸 你不如炸死我唔好俾我賭算啦

越位黑條毛？

華西輸緊都唔刷角dllm

全部大波得唔得

川迪㩒屌入未呀

南特有冇奇蹟

戶口最後一注錢 比我鳩屌下啦 輸埋都要戒賭了

荷甲半2全2仲要頭5分鐘

唔明, PPS 平時應該係即入
岩岩都係, 其中一次已經過左落馬會
睇CHECK 銀行RECORD就扣左2次

馬會麻撚煩 無啦啦又閂過數

華拉川迪快入

會收到

惟有等下先 THX

奇系 咪撚搞咁多 輸多粒半大算啦

意甲角大又死
屌你老母

LM

華拉川迪想點？

停下啦我今日都閪咗兩場

等陣布拉加會唔會又撚狗

芬洛海牙5分鐘入兩粒85分鐘仲係兩粒
我立即屌你老母

係球探睇川迪即時大波賠率
好似講緊俾我聽開硬細

會

暈撚咗 係咁買中啲㩒屌唔入波

羅馬陣間比d力啦

買左2.5/3 已放棄

羅馬 華拉快入

海牙場波真係世界級
踢波踢5分鐘嫁炸

華拉

我都準備瞓了
唔似有希望

華拉倫加1:1

我暈喇

屌你老母華拉 炸未

撚狗波

對家入唔炸

補3分鐘補撚到49分鐘都唔撚吹半場?
尼斯

訓醒可能有奇蹟

好驚紐卡素頂唔住

華拉場波真係好撚野

67
南特好似有12m

邊有咁多奇蹟

華字頭啲波都係垃圾

只要信！

屌 南特12m

主埸贏莫迪 白蘭恩 贏唔到莫達

芬洛1:2

贏莫迪贏白蘭恩。係贏唔到莫達倫。勁癲

海牙全格goal!

南特等炒

傻系南特 補撚到過哂時比手球12碼 你老母臭4

有都唔會發生係我度
我由今日頭場買到依家
全部開對家
我連鏝入球大都燈死咗

南goallllllllll

荷甲終極撚狗

芬洛真係賤種隊

意甲真係

唔怪之得希古恩都做到神射手

補乜撚嘢姐到底
補3分鐘踢撚到49 刷多兩角 仲話手球 買撚咗半和啊?
傻撚到

嗌撚咗93分鐘大波

羅馬 華拉 川迪 立即入波

尼斯場波正宗until we score

Leeds United都夠炒
四分三意假隊

仲要賽和波杜基林特

轉馬仔算 全北閪完 諗住抖下 般尼又閪

補撚多哂仲刷多兩隻角 再12碼 你老母真係假波

莫華倫快啲自爆

-1/1.5好撚鬼

得一隻 食左隻

唉

11打10 下半場生性啦屌你

華拉goal 俾多粒

3:1

聲控

華拉2分波

華撚

華拉手足！

羅馬死去贏未呀

華拉倫加，海牙，貝迪

叫完華拉 羅馬 川迪 立即入波

上場點入祖記兩粒

唔入俾人入啦 睇撚到燥

羅馬去死

華拉輸個頭入2球 好波到呢

想花式絕殺

主場雞

入！

Roma 1:0

羅馬 世界波 ！！！

挪超前鋒
一樣劇本

羅馬上呀

羅馬即入

羅鹿！

華拉 羅馬

入左

柏度！

垃圾 唔屌唔做嘢 快手穿埋啦

有冇人有睇尼斯場波
件垃圾9號真係廢到癲 幾球易入既波都處理得成pat屎咁 如果唔係1早2:0 3:0左 洗同你呢家1:1又要再叫過咩

Pedro !

嘩羅馬呢球

羅馬 華拉 川迪 立即入波

差你呀川迪

你睇下戰績....

PEDRO!!!!!!!!!!

呢啲賤種係要屌先生性
唔好俾佢停

羅馬快屌穿盤

車仔唔要柏度真係浪費

屌佢老母

前面塞晒車 冇位俾佢踢

係咪得我一個傻尻會買搬泥

臭雞華拉 羅馬 唔屌唔舒服

意甲咋
迪清都仲正選

上季點和到猁㗎

屌到完場

米希撞人都吹烏甸

上季丫嘛
D人傷晒啦

仲有禾

華閪真係長追對家都得
有汗出無糧出
留力返pt好過

4:1

好！roma快穿盤

華撚一世球迷

0:2！

20

屌 又逼害..

初盤係乜？

屌今晚我買親都炸

華拉正氣

想點，買乜炸乜

又炸
點撚解買親個隊都炸

半一

羅馬繼續要做賤種

all in jor主2nd
快啲輸多粒

炸你老母咩 成日炸

我唔望穿盤啦，唔好比人追和

好耐冇見過對家炸

華拉好波 之後仲有場尼斯
買左尼斯 呢家好似唔多對路 點部署好

今日至少比人炸左5球

炸球大

真
對家入親都唔炸
好撚痴線

屌你老母華拉 撚半大 依家41 仆街隊

炸完_ _ _

咁少？

今日半大辦好低

華西追和

半大開唔到唔緊要呀 下半場咪撚456 粒啦

川迪！goooaaaalll

般尼入

華拉 羅馬 川迪 突然全部正氣

華西入未呀

烏甸想入咁

華倫杯未

打和都夠

華倫出力未

咁廢點杯

烏雞

追和都得啦

咁都救到

馬會平半好少輸

尼斯可唔可以成隊拎去堆田

烏雞快手 1比1

烏甸又㩒屌羅馬...

意假咪撚再入

羅馬想被人cup

尼斯入唔入 唔入輸埋佢 悶

羅馬6.5大有冇

補咗烏雞ng

紐狗烏雞
雞犬升天

唔撚係呀又搞咩

前場買咗輸半，上場買皇蘇輸晒，今晚又撚過

ROMA 俾人屌到就黎死

華倫追和未呀屌

烏甸提升速度
羅馬仲行行企企無力追波

仆街頂實啦

你呢個組合係雞犬不寧

衝出黎串

川迪肯定一球到尾

華西主場龍 貝迪作客蟲
華西唔係主場都和唔到呀

追條撚咩 過到半場再講

睇盤都知啦...

賤種尼斯 紅左比人追和

烏雞13腳中7 仲靚過羅馬

繼續做廢雞啦

唔入就躝去意穴啦

係
睇完上場貝迪斯買唔落手

同意，快手入爆羅馬啦

華西上

原來都幾多人買烏雞

搬泥神奇更衣室

屌你老母川迪 㩒屌俾人追和

即場ng和味好多

又炸

屌

尼斯搞咩封盤

好波！終於有一次係對家炸

打交掛

3x1斷華倫

上場害咁撚多人都有人撐

羅馬下隊主 100%!!!!!

咁都打唔到反擊

華西似大波。冇理由一球到尾

靜啦

華倫快手cup

1

1001